何輝呢條友真係好L有問題

首先如果 now 真係有得播歐聯，但喺 now 仲未官宣之前，你提前喺自己蘋果個節目入面爆料，已經好L有問題

另一可能性，如果 now 最後係冇得播歐聯，咁樣發放假消息呃9巿民，就更加衰9格

何輝呢舖真係柒得好交關

聽到佢把聲諗起「中國香港」四個字
已經唔想聽

見佢個款成日懶鳩係野咁
以前阿叔講波都唔會擺撚哂款啦

官宣
中國香港

成日擺"d 野我最撚熟"既款出黎
又借d 意 講下之前佢見過邊個邊個咁
成個廢老咁想當年

睇佢同何wayne個節目，見佢d嘴臉真係
何wayne就算你覺得佢廢up都唔洗擺款擺到咁呀
人地話哂都係你fans呀

條尤好撚串 係街撞過

點解佢係個節目度成日突然鳩轉topic
轉到何wayne 都唔知佢做乜鳩

u 何Wayne?

仲聽何輝
識聽一定聽何wayne

明顯係何蛇教精緊何輝

呢個真
睇左一集
個氣氛好差
何輝好似好唔鐘意同佢傾咁
句句都好短又有骨咁
係要攪到dead air先安樂

何輝條能樣不嬲小家

何sir > 何輝

何蛇EQ算高
成日睇佢講波背佢D對白刷佢鞋

一單還一單,你連登仔自己都鄙視何wayne啦

最能憎聽何輝講波，0氣氛

邊撚個何輝
中国香港輝我就識

不嬲覺得何wayne係有文有路
係自創d 19術語呢點有d作撞姐

何輝睇佢講波咁耐
唔知回左塘定點，而家講親波講唔夠兩嘴就大話西遊，變撚左資訊性節目咁
係要人地禁停佢先識講返場波

以前都覺得佢講波ok又識波，自從佢奶共之後，聽到佢把聲就炆

條友好似有病

btw，條友執潘源良二灘

牙潘都汁人N手飯啦珍妹

佢都係廢老格黎

以前都好d 依家紅左 串柒柒咁款

條友同何Wayne做蘋果個節目成日九唔搭八
喺度講啲冇人明嘅野 又唔解釋多一個句
搞到開場勁冇氣氛

次次講天氣幾多度話咩最適合踢波

你n手飯都冇

屌您老母

Keyman

是但啦，愈劣香港人愈buy.
香港人鐘意拎d新野去踩舊野，到新野串嘴個時，
自己就受返。

有講錯咩？

佢講波好撚多廢話
一句嘢前面加大段唔講都冇乜所謂嘅說話

Yes

成個感覺係何輝自己講哂，當何wayne講意見時，何輝冇心聽

但佢唔講廢話個陣
D見解好過晒now d講波佬

個樣成個道友

佢平時講波ok，但係平果鳩做姐

我又唔覺佢d 見解精闢好多
講熟國際球壇我唔覺陳韋如會差過佢
講激情又唔夠廢綿龍

一地講講下冇啦啦攞件波衫出黎玩打斷人
下下針住
都冇心討論足球

同佢踢過波，條友過唔到人就踢鳩人

撚就撚啦，好L

根本條友睇唔起何wayne唔想同佢做啦
蘋果又唔換下人 由得佢兩個9唔搭8咁做

成日係太子見到Keyman

問完人意見又九唔搭八咁拎件波衫出黎講第二樣野 唔撚想同人做咪叫蘋果換人囉

其實為見報出位, 特登快過 now 一步自己搶先爆料, 已經見到佢道德好有問題